IWC 撚入

450102 入黎粗帶34k 抵唔抵
我只係係歐洲見到，香港好似冇乜？